點解香港人日程表好似好空咁

我地需要更多和理非活動，唔好比佢停
大家集思廣益下黎緊有咩可以搞！

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

和理非

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

7號機場
8號美領

和理非麻煩主力攻經濟

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

日日都送緊頭啦

其實冇日程表都日日有行動
有日程表真係比對方做足planning

機場 美領

日日送頭都唔係辦法

集中宣傳春袋月
智取春袋 個個遊客裝備坐車

除咗快閃都要有啲可以大眾一齊參與嘅活動，好似之前823香港之路咁，早啲plan先有多啲時間做文宣

推！我見好似冇乜行動post咁

出面有個post講快閃議員辦公室
成件事有效好多

AMAZON助養計劃

小朋友想要保護裝備請入AMAZON助養計劃Channel先填寫申請表

家長想助養請聯絡:

@heehee999

AMAZON助養計劃Channel:

1. 集中火力一兩日
2. 快閃，忌死守/陣地戰
3. 多區玩好過一區玩

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會